【估國家】女員工到職1個月就被已婚主管嘿咻 開房間2小時中毒斃命

中國廣東省佛山市一名23歲的陳姓女子，去年底到一家房地產公司任職後被已婚的主管看上，今年1月24日被主管帶去開房間做愛，豈料短短二、三個小時候，陳女竟然陳屍飯店房間內，檢方相驗指陳女是七氟烷（短時效吸入式麻醉藥）中毒身亡。警方目前立案調查，朝主管過失致死方向偵辦。

據中國《澎湃新聞》報導，陳女家境不好，父母都是殘疾人士，父親已經離家多年未歸，她和哥哥靠著外祖父母和舅舅的援助才得以完成學業。陳女去年畢業後，於12月27日找到一家房地產公司的職務，結果到職不到1個月，就被已婚主管帶去開房間。

23歲女員工（左）畢業時與母親合照。翻攝自《澎湃新聞》
陳女的舅舅表示，今年1月23日，陳女被主管帶去吃消夜、唱歌、喝酒，隔天凌晨3時許，主管先去飯店開房間後，再帶陳女入住，清晨5時多主管離開向飯店人員說是去買早餐，大約5時30分返回時請飯店人員幫忙開門，不久就指陳女出事了。依據屍檢報告，陳女符合七氟烷中毒致急性呼吸、循環功能障礙而死。

主管事後向警方坦承，自己已婚，當晚有與陳女發生性行為。至於為何陳女會中毒死亡，警方不願透露，只表示已經立案調查。（即時新聞中心／綜合報導）

湯丸唔打機轉行開風化post

屌依家限一粒鐘開三個POST，想轉行都唔得，好無癮

23歲女員工（左）畢業時與母親合照。

點解係幫個死者打格但就公開在身果個嘅樣嘅 未睇下面句嘢前我仲以為個先係23歲女員工

23歲女員工（左）畢業時與母親合照。

點解係幫個死者打格但就公開在生果個嘅樣嘅 未睇下面句嘢前我仲以為個老母先係23歲女員工